（有圖）通識老師鼓吹dse寫殘體

用中文答LS卷都唔慌勁得去邊 band 2 band 3垃圾先答中文卷

推

巴打用英文考？

好出奇 大把人用英文考啦

想像唔到有幾難

事實上係快啲
屌9考評局容許簡體仲好

咁都講得出你都唔慌勁得去邊

利申：專登申請用中文答LS 考得好差最尾得5* DSE Best 5 33

勁

大把學生為左少少利益放棄文化
利伸 全繁體

又要威又要戴頭盔，遮你老母咩

其實我覺得冇乜問題 考試為求快 慳時間 寫殘體都可以接受既 又唔係用一世

利申: 任何考試都寫繁體 冇寫過殘體

無錯
係都有d傻西講到好似用簡體就十惡不赦死全家咁
根本就睇個人點用 文字只不過係工具 考試爭分奪秒仲同你慢慢磨做乜 考試用簡體就話貪快姐 日常生活其他地方唔用咪得
利申淨係識寫「体」「学」同「医」

你老尾你考英文作文都唔會貪快而用單子縮寫啦
你哋無諗過以前考Al 會考嘅人做咁難嘅卷都堅持寫繁體 人哋唔洗爭分奪秒？如果你做得快係因為寫殘體字 你哋唔會覺得醜同低過用繁體字考嘅人一等㗎咩？